[自護公國殖民地] 人類需要變革

我們失去了一位英雄！但這意味著失敗嗎？不！這只是開始！

和地球聯邦相比，我們自護的國力只有其三十分之一以下；儘管 有如此大的差距，我們為什麼還能戰鬥到今天呢？各位！那是因為，我們自護公國戰爭的目的是 正義的！

由少數精英所支 配的地球聯邦，將勢力擴張到宇宙之中，統治我們長達五十餘年。居於宇宙的我們不斷要求自由，可聯邦卻多少次地將我們踐踏。在這場自護公國奮起反抗、為每一名人類的自由而戰的戰爭中，神是絕對不會將我們捨棄的！

我的弟弟，各位所愛的卡爾瑪·扎比死了！ 為什麼？

戰局目前稍微平靜了一些；但是，面對著這場戰爭的各位，難道不是一直在以事不關己的態度遠遠旁觀嗎？這是多 麼嚴重的錯誤啊。地球聯邦污染了這神聖而不 可替代的地球，打算就此存活下去；我們必須讓地球聯邦的那些精英們為他們的愚蠢付出代價！

而 卡爾瑪，正是為了讓各位從那種天真的夢想中醒來才死的！現在，戰爭才剛剛開始！

我們的軍事力量正在逐漸恢復；地球聯 邦軍從此已不足為懼。

各位的父親和兄弟，也在聯邦那無謀的抵抗中戰死。決不能忘記這悲傷和憤怒！這是卡爾瑪用自己的 死給予我們的啟示！我們現在正應集合這股怒火，消滅聯邦 軍，第一次贏得真正的勝利！這勝利，才是對戰死者最大的慰藉！

國 民們，奮起吧！化悲痛為力量，奮起吧，國民！自護需要你們的力量！

Zick！Zeon！Zick！Zeon！

Funson

Sieg Zeon Sieg Zeon Sieg Zeon Sieg Zeon Sieg Zeon Sieg Zeon

我們歡迎有志之士 但絕不容忍地球聯邦的抹黑

55

聯邦爪牙無處不在

/

聖光啊...

自護萬歲

比起高達 我更喜歡渣古

領導我吧

聖光啊 你看到這個邪惡嗎

真分post?

好女人黎 一日最衰都係馬沙個仆街

唔怪得待咩部冇晒人

你支持自護公國嗎

報告總帥你1樓篇文加曼薩比個名唔記得左港譯返

點解入會有蛋糕食

咩黎--

直從我揸戰神渣古比個IT狗串就留低左陰影,點知待咩陪變左IT狗同AN狗陣營

成大事者不拘小節

因為冇面包食,就要食蛋糕

我地聯邦軍正義之師準備收你皮

自護狗入侵連登

地球聯邦既新人類ACE都係我地既卧底

你個名有得點既
雷比爾將軍比人捉走左

聯邦軍到底還要污染地球多少次

所羅門啊 我回來了！！

對唔住，行錯片場

賈圖你咪撚走呀

岩既
呢到唔好講咁多學業野好d

基連薩比頭號痴線粉絲

毋忘巴尼伍長 聯邦狗

巴尼同志到最後一刻仍然咬緊牙關 堅持下去 巴尼紀念日就是為歌頌他的高尚情操

巴尼

SIEG ZEON!!!

請問總帥請唔請人 我想參軍

Sieg Zeon！

報告，不列顛作戰成功 我軍已無退路，一同承受共業

報告，殖民衛星並未投中查布羅，請求指示

自護公國萬歲

我哋一齊去木星啦

要返工不了

報告托璞小隊已經撤到東南亞 要求增援
Zick Zeonn

遇到東南亞 遊擊隊
兩部j型渣古Ⅱ損傷嚴重
要求增援

陸戰部隊空降中受到敵方鐵球部隊阻礙 要求增援

識唔識機械既野

陸戰部隊空降中受到敵方鐵球部隊阻礙 要求增援[/quote]
聯邦軍真係卑鄙 連鐵球都推上戰場

機械就唔識 但識生化

同我活捉依個女測試機師
唔能夠俾聯邦研發出強大BT兵器!

NT

報告聽講呢個係測試機師,捉左佢都會開發出兵器

點解你次次出動都輸

無李阿寶me win 硬ok?

Ok

唔明你點撈上黎

咩

因為靚仔

總帥唔使妒忌me

岩岩向總帥自薦佢唔理我 馬沙上校請唔請人

變左革啦 仲等你咩

邪魔外道

總帥點解你個妹得24歲個樣就咁老？係咪食左過期減肥藥？

傳聞紫色老太婆想溝你係咪真架

成日比人迫害 自然老得快D

正太控紫色老太婆

派你扮大波蘿莉誘惑李阿寶ok?

沉左幾多艘船

各位地球聯邦的殘存國民們，請聽我說，自護以無可用之兵！他們沒有軍艦、武器、和彈藥！明知如此，我們為何還必須要向自護投降呢！各位國民！我們不能信任那些軟弱的政府官員。他們只懂得躲在民主的旗幟下苟且偷生，我們怎麼能把聯邦的命運交給他們！

請各位回想自護公國的德金‧薩比在掌權時發表的傲慢宣言！他說自護人民是神所挑選的，而地球聯邦百姓則是古老的、缺乏覺醒意識，所以古老的聯邦人必須服從吉翁人民的領導，沒錯，聯邦的高官的確符合他的描述，但是這並不代表德金‧薩比所說的就是事實！自護是距離地球最遠的一個SIDE，他們躲在太空深處，怎麼可能瞭解地球的現況！

我們也不能用聯邦的墮落腐敗來為自護的獨裁尋找正當化的藉口。薩比家想在今後的歷史走上獨裁的回頭路，我們沒有必要服從他們！地球聯邦是真正以人權為重的政府，人類可以進入太空中生活，也是歸功於地球聯邦的人們的智慧。基連‧薩比說，要討伐地球聯邦的軟弱，他這個殘殺四十億無辜平民的劊子手，有什麼權力說這種話！

對基連而言，人類冒瀆了自然，所以他殺四十億人來贖罪，這種道理正確嗎？當然不，一個人殺害同類多達四十億，這分明是犯罪，他不過是利用自然的名義，來遂行他自己獨裁的意志罷了。

基連還說，要用月神二號攻擊地球，難道大家要眼睜睜看他繼續推廣他的「真理」嗎？當然不行！因為我相信，還有善良、不願屈從自護的國民。自然地球軍事能力，還是超過自護甚多的。

各位國民！聽我說！基連的話不過是虛張聲勢。我有幸能由自護軍的手中逃脫，看清了自護公國的現狀。自護國民已經疲憊，國力已經衰微。基連‧薩比啊！你有種的話就把月神二號扔到地球上看看！

自護的兵力，早已在魯姆戰役中消耗殆盡。各位可明白，要訓練出一個可用之兵，得花多少時間，基連當然也明白這一點。所以，地球聯邦的國民啊，請聽我說！自護已無可用之兵！你們還顧慮屈服在自護之下嗎！奮起吧國民！自護必定會在我等的面前崩潰！

聯邦軍以人權為重 難聽過粗口

口出狂言

仆街死啦聯邦走狗！

你呀快啲死啦！

死唔去

所羅門真係
依一擊個影響深遠到

sor lo me 掟錯咗5號落地球

最
咪又係俾衛星雷射炮射死
仲有得同戴昆一齊同年同月同日死

其實我無死
仲制壓左side3

支持將軍

强烈要求亞爾黛西亞公主回歸

壓制side 3個個其實係我黎黎

你唔係做左我嘅影武者
俾人用太陽雷射炮射死左喇咩

自護載肯派
小心俾樓主清算

wallpaper engine

用緊張更有氣勢既

有冇圖睇吓

Sieeeeeeg Zeon!

哈曼女王既騎士

雷比爾踩場

聯邦散仔一件